Battle Spirits 想收一張 XX真紅蓮

Battle Spirits
想收一張 XX真紅蓮，有冇ching放